連登自貼電腦枱或房#14

請繼續出招
ps 出圖前望清楚有無自爆風險，無人想知發夢嘢

留名

Lm

LM

仲諗緊喇叭
好鍾意A2+個樣
但係大家嘅意見好似話一般
又毒又懶 唔想出去試

繼續葡萄人哋

有無有燈光喇叭推介

唔好啦 真心唔值

打算買jbl cm220

想換左個keyboard同mon,但無壞又唔想扔

唔明 你講嗰啲電競rgb喇叭？ 好似得logi同雷蛇有出

有咁上下質感 聲又ok 又有邊隻
雖然唔打算換都想留意下

買野樣行先真係少好多選擇
件野柒又篤眼篤鼻

Logitech嗰隻好用嗎？對雷蛇無好感

Edifier e25hd 可以一試

落場聽吧，雷蛇唔講把聲淨係佢啲qc都足以令人反感

誰人每晚瞓覺 擘大個口（鄭欣宜）

誰人每晚做愛 擘大個口（鄭欣宜）

班友想屌就手

幫我解決胃口

最怕屌得多我 下面臭臭臭

咁既樣

之前睇techsources成日見到好柒咩

我唔會買 剩係個樣 完

其實你都話淨係睇樣 點解唔狗衝a2+

因為我好少用喇叭 呢排已經換晒成set 野
唔想用落喇叭到住 G560又唔壞好地地

買啦屌老實講我覺得g560都幾樣衰
我審美觀同你差咁遠都會覺得a2+靚
淨係個樣計佢對手唔多啦
Btw 如果唔用藍牙唔好買wireless款 貴好多

creative rgb soundbar

而家用緊2個27， 想換個34
不過兩個mon都未壞，屋企仲有個24
keyboard我又係有好多，不過決定咗會換

六年前既電腦房

間房好撚細

就嚟搬應該會大執一次
留個倩影先

呢個咩機箱黎ga

CM NR200P

會唔會好熱

我見price話停咗產
希望仲有得買

定係s880db好呢？

巴打上面個mon點樣夾到咁高，鑽牆？

唔驚踩熄啲電掣咩

咁又未試過

咩mom 架

葡萄有成間房我會大裝修整mencave

咁舊既你點處理

夾唔到啦,要鑽牆

presonus eris e3.5

張枱咩size?

我打機chur盡都係86-88度
呢個箱又可以上到一體水好似最盡280
最緊要平平民版itx箱
optimumtech都開過箱講過散熱唔錯

Philips 345B1C 34” WQHD Curved Moon

sorry 問得唔好
想問Mon 掛架

140x60

Moon掛係依個
但係都係好勉強浪得起隻34"曲moon

左邊啲鏡幾正

你成張枱係ikea買定出去做木枱面，然後再配ikea枱腳？

我係成set買
因為一開始檯面想要深啡但佢無貨
想另買木檯面但係一黎自己無工具
二黎唔係香港又唔識D木工舖 所以最後一set買算

我係成set買
因為一開始檯面想要深啡但佢無貨
想另買木檯面但係一黎自己無工具
二黎唔係香港又唔識D木工舖 所以最後一set買算

唔記得quote返

我覺得你宜家隻色配黑色枱腳都靚呀 不過我諗住去西德板買淺白色嘅木～
想問埋你個枱櫃係咪都喺宜家買？好似未見過

自己配板係開心好多
係啊IKEA 依隻黎

新po 留名

呢個先真

想問係咩牌子嘅mon架 thx

NB

窮撚宿舍房

紙巾呢？

圖左

個月歷

巴打個電子鐘邊到買到?

realforce

應該係小米

雞排妹

想問Viewsonic mon 用落得唔得

屌米夾燈？係咪會遮撚咗個mon頂位？

有冇高身書檯介紹

我個張係咁

你mouse個位....
唔會唔夠用咩？

個人長期打斜望？

坐個位唔對mon

推張櫈臂近D托住手臂會舒服D, Mouse位係咁多剛剛夠要打機就唔得啦

外國？

其實個Mon可以向左右移動係我習慣左

左邊抽濕機？

抽到人都乾埋

地方細無位擺
都開始潮濕要成日開la

今年唔覺特別濕

開冷氣好過，用電差唔多啦

啲擺位真係好奇怪

將部主機放左面，人坐返右面會唔會好啲

sor, 冇野了

個window好舊
拖板抽濕機放枱面

諗緊玩雙mon定21:9好主要打機同睇片
各位有冇咩好建議

21:9
雙mon做嘢用的

雙mon 一隻用21:9

起身會唔會撞到頭?

但一左一右唔夠位放
本身有隻27寸165hz tn panel
想買隻ips mon 睇戲打機爽啲

我得160都想撞到

Tn
一隻打直咪得
我都係咁
21:9加一隻打直

諗緊一隻上一隻下咁放
21:9有咩推薦？用緊1660ti 想用2K因為遲啲都會升級，唔想用1080p打機

除咗IKEA個理線架 仲有冇推薦？

其實我都唔知大家點解可以理線理得咁好
我有3隻芒，要駁pc同mac，再加kb mouse 喇叭 十幾條線亂7彩，唔知有冇好d既電線管，最好黑色

其實係眼不見為淨，一係就盡量用無線，一係就痴檯邊檯底，唔係點捲都冇用

好難買線，預到岩岩好，搬一搬個機箱或者拉一拉個芒就扯住d線

所以大搞一次就唔郁得架喇

平平地就G34WQC
用緊感覺都OK

多唔多玩3A驚?
1660ti推UWQHD 我死超爛超都係得嗰4-50FPS

iPad stand係邊買？

用blank keycap黎做野
好hardcore

唔多，玩3A大作一定換顯示卡

應該係同款，幾年前買落

用幾日就慣㗎啦
我都係第一次用blank keycap+50%+double spacebar

忽相認
鍵盤 鼠標都想換晒佢
有沒Ching用緊home pod mini
感覺如何 想買

喺香港,我哋一般叫嗰樣嘢做滑鼠

Sor9 用撚左蝗語
我罰抄

右手凌空?

練成高低膊

送比我我唔介意㗎

我已經買左個新mon,lg 27up-w ,啲色幾靚

最鐘意呢啲大枱 枱面乜尻都冇

首先你要有咁多位

拎咩整高左邊個mon

應該係為咗就部mac

打口語就打返個無字
打書面語先用沒

因為隔離個mon用個架掛起左（唔夠長拉落去同另一個mon平排） 平時可以拉過去床道睇片

鑽咗牆？想買呢啲架但係鑽牆好煩

買夾枱啦

有櫃桶夾唔到

訂左西德板同ikea圓枱腳
想問知唔知ikea啲枱腳包唔包螺絲？

包，我都係咁買 一邊用alex櫃 一邊先用IKEA腳

西德板有咩尺寸？係邊到可以呢？thx

我起益大木行訂過 尺寸自己決定 之後等10幾日

西德板個底有無窿
係咪一定要有電鑽先裝到枱腳

無窿 但唔洗電鑽 有十字螺絲批就得 我買IKEA腳 佢有埋鋼牙螺絲送 呢款螺絲個頭夠尖 你用螺絲批用力收粒螺絲落塊西德板就得

想問下120x60枱放一個23吋mon加32吋mon會唔會太迫

有冇電腦升降桌介紹？
睇緊宜家
睇緊 FreeMxx
睇緊 瑞典牌

仲未有決定

會，我一隻24一隻32要V字形咁放

上下囉

上下睇得好辛苦，而家係少少微V字型

如果副mon轉做直mon係咪會好d

120x60cm 枱用緊38" ultrawide (下) + 27" 16:9( 上） , 冇問題

p.s. 有用mount

鑽枱 我都係類似做法

有咩mount推介，我都想整上下mon

WALI Dual Monitor Desk Mount Stand for LCD LED Flat Screen TV Holds in Vertical Position 2 Screens up to 27 Inch with Optional Grommet Base (M002XLS), Black

用緊呢隻

咁薄都夾得

夾直板又好似比較食到力

有無巴打用緊木枱面+金屬腳嘅電腦枱？有無資料可以分享下

黎緊裝修終於有個位置可以擺自己張電腦枱見到咁多巴絲張枱都好靚

夾左咁耐都未跌過 但唔推薦咁夾 有枱就夾枱啦

push

逐層腐皮嗰位巴打冇追po啦?

想問下巴打你 係個度訂係咪十幾日佢會送上門
定係要自己去拎

幾錢呎,我都想DIY

電腦播歌用喇叭有咩好推薦?

Low budget
PreSonus Eris E3.5
IK Multimedia iLoud Micro Monitor
EVE audio SC203

High budget
Genelec + subwoofers
Adam audio
or other studio monitor brand

感謝

iLoud

Yamaha HS8

唔好買咩電競喇叭就得

PSI Audio A17m

P巴直接contact個sales啦
佢都覆得好快答得好details
會有價目表俾你

Rich
Whats you dac and cable?

係咪佢facebook
Thanks

係呀

唔該曬高兄

FF 啫，買唔起買得起PSI 的話，想夾Weiss DAC501，細細部啲聲又掂

其實一個曲mon一個平mon，用落會唔會好怪

唔會有奇怪感覺嘅，因為個曲mon太大買唔到兩個放

有冇人用razer keyboard
諗緊買huntsman

我印像中嘅razer又貴又廢
啲production cost去曬啲RGB度
QC又差

不過好耐冇用過,唔知宜家係點
我自己用緊ducky mini 1,目前感覺良好
但係隔籬po又話壞

唔值呢個價
買filco 或者leopold 好過

想搵上下雙mon的支架.大家有無推介

啲mon分得咁開

nb h160

部電視幾多吋

外國巴打？

Push

試埋靜電容, 好過癮架

有冇淨係用macbook 嘅手足
張枱好暗諗緊買咩枱燈好
連登燈benq夾落部macbook到又好似好怪咁

Ikea枱燈

benq都有出檯燈架
都係有專利

買mon駁macbook

hea左幾日完全冇執過枱

勿相認

全部同一隻牌子好舒服

200蚊嘅gpu支架都課得落？
so rich

正確嚟講係250 無計啦 靚呀嘛

真 我見到啲人老母板同顯示卡唔同牌子我都覺得辛苦

插滿4條gskill
痴撚線

唔係唔同咩
Ram g skill
風扇cooler master?
水冷 nzxt
之後Corsair nexus
Asus 滑鼠
Steelseries mousepad
Cooler master RGB架

唔算貴啦呢個

全中 mousepad求其用住先
不過我諗佢應該係話大部分都係rog

Ching 有冇覺得水冷個mon 係偏藍色

呢條堅靚

我都有買

因為打斜咗 正面顏色冇問題

jeng呀今次 我撐cm

咩keyboard

咁快已經見到有連登燈三代halo

事因plus嗰條線我真係頂唔緊

rog scope rx

不過今代支制qc真係好差
我有一邊都有條細gap

我有兩粒燈珠特別光

邊度可以買？

其實個支援曲moon冇咩柒用 用過就明 我依家直頭拆咗個曲moon配件

想問有冇用緊上下兩個mon既ching有枱推薦
我ikea張linmon 1個月彎Q咗
個moon架仲要係1條柱夾住張枱中心位
唔知西德板sup唔support到
兩個moon夾埋大概18kg

cm水冷

我打我條list出黎實畀硬件台巴打笑死

可詳細啲講？

如果夾多塊木板喺linmon下面做support 會唔會好啲

已經彎到冇得救
想直接買張新

又諗起夾兩個mon 然後臺面中間斷果張相嘅災難場面

一個月就彎左

呢張

想問d extended cable邊到有買？

你講比顯示卡用嗰啲？

係， 想搵個好睇d ge cable

姑媽?

cablemod

少亂

升降檯

啲線未搞好驚一升會扯爛野無用一排
其實係幾好用

放塊拖板在枱底

mon有無爆

網絡圖片

部ps4放咗係邊

LM
黎緊想執房 有無人有整智能家電係房
但其實間房咁細有無需要咁懶

咩機箱

喬思伯 a4？

無錯，低價收番黎

以為你話裝修添，唔裝修就咁整好似無太多嘢改到

用邊隻牌子?

無牌子直接工廠訂
仲要幾平連埋實木枱埋單都係千八左右
用左半年都無乜大問題

1800 又抵wo

咁多人間房都咁黑，係咪為咗影相熄燈
另外想請教下screenbar係咪房燈唔夠光果時開定幾時用

第n個post,部電腦都仲未換

香港邊度有L型枱賣
想要實木但係以前買嗰間唔肯整
買咗返嚟諗住用IKEA 嗰啲枱腳但係可以點樣鑽落去

Ching張枱邊度買

無得買 以前裝修現場做

Linmon你到時拆開就知點解斷開
裡面係紙黎 中間位木渣都無

十幾年前裝修 果陣仲細 唔清楚

櫃桶果d 應該係 掛，上邊果層唔知

仲有無contact?
我都睇緊升降臺，臺面size可唔可以custom? 我黎緊屋企裝修，個位淨係放到120x50, 出面果d 通常都要60深

枱面可訂製，50x120實木面都係三舊幾到
我個張反而覺得太大想換張110x60

IKEA 最CHEAP果隻蜂巢板, 中間紙板兼空心, 香港濕氣重, 試過唔擺野都自己彎左

想訂張兩米長既枱，有冇推介？？

買塊負重到100kg嘅板

我用緊呢張 好硬淨

塊板 單件$440

你本身果張係幾大

嫌枱大

120*60

你可以自己鋸短10cm
修邊磨滑 嫌唔夠就再上埋個蠟

劇透 bam

鋸走靠牆嗰邊

好耐無見

無野update

整automation，set個情境咁
同siri講睇電影>自動熄燈閂窗簾開氣氛燈etc
貴有貴整 可以全房傢俬換晒 平又可以淨係加隻智能拖板
不過你無講錯 間房咁細真係純粹自high

有諗過咁做
不過無 workshop無工具無技術

香港冇咩地方賣呢啲

巴打 我起個fb group見到你 認得成set野

Keyboard 枕其實好唔好用

幾舒服既
就係痴塵

好用 不過好易積塵

兩大門神

另類自爆

咁都係del po先

Keyboard後面隻細細地既mon係咩黎？

好似係敗家之眼個風扇control panel

corsair nexus

巴打 我無心嚇你 你見我都無講名就知
不過都好既 網絡世界都係隱形d好 我見到 其他人一樣見到
Btw sorry

如果有 PS4 desktop. 公司laptop
想再 dual mon 大家會點 set up 最易 switch 黎 switch 去
有冇教學片

依加有個34 ultra wide mon 想買多個
但唔知點搞好

3 in 2 out hdmi switch?
或者插3條hdmi再喺mon度轉input囉

我同巴打你一樣情況

Ps4 desktop right mon
Laptop desktop left mon

4 hdmi 用就係mon轉

咩keyboard黎架?

AZIO RETRO CLASSIC

用280x唔用ql120

我平時唔用就反轉佢

用緊ikea idasen
缺點：枱腳幾阻位
優點：好撚穩

freemxx 果d你推下張枱會搖
你打字時會搖到仆街好唔舒服

參考下

個display箱邊到訂

Idasen 隻腳睇落好穩陣，但佢塊臺面要70cm深, 我最多擺到50cm
我係益大問咗臺面120(闊)x50cm(深)x5cm(厚）嘅黑桃木板上埋油，價錢我覺得可接受，但我諗緊臺腳揀咩，定是但搵黑色臺腳算尻數唔諗電動
本身我都有問過freemax, 但佢最少深度要整60cm, 我真係擺唔落🙈d 位好fit

咁柒唔好訂呢款啦

呢張靚....
上網搵無啦啦有偽娘亂入......

面板size 你要再諗諗或者訂西德板
我覺得腳最重要
升降枱如果腳唔係超穩食得屎
你一升高後打字用mouse 會好明顯感受到個分別

爸打，我想要整枱既contact
近排就係想整張IKEA 升降枱腳加西德板
如果巴打比到我就可以唔使搞咁多仲要平成千蚊

見到把跟機風扇用唔夠半年就壞左一半led燈
之後唔敢買Corsair led風扇

LL120? 我依家都用緊佢
佢啲QC真係有待改進
不過市面上RGB fans應該得佢過icue 算做得好
asus 公版rtx3000都可以set燈
Mouse keyboard 都可以統一左佢

無錯呀
icue算多野揀同有sdk library可以比我夾返落自己個environment

咁請問有無推薦吓，最好1500樓下

最簡單就alex drawer combo 囉
啲鬼佬全部都係alex drawer + karlby
不過1500 樓下就揀啲平啲嘅檯面

如果揀limmon 小心中間會彎 最好中間比多隻腳佢

我自己諗住用ls100代替Philip hue
見佢之前出咗條1.5米燈條
如果唔係用掛steelseries 滑鼠我應該都會轉埋corsair
佢成個eco-system 係做得唔錯
缺點就係好貴同埋QC有啲差

嗰電子鐘係邊度買

用過呢款 幾大幾夠位 裝外面個兩隻耳仔可以改裝入放喇叭 左右都有位放水杯

左邊果盞熄咩燈？

咩mon

PG279QE

ducky咩keyboard

好舊了 shine3

同問，左邊果盞熄咩燈？

左邊果盞著緊燈喎唔明你地做乜話我熄左燈

佢打錯字 我又照copy錯
係想問你左邊嗰盞燈係咩牌子/邊度買，幾靚

75

香港呀

盆虎尾蘭生得好靚

巴打 唔好以為張圖咁細就唔洗bam

下個ac 見

玩完

引用好似都bam?

你愉我雞

新買半個月咋 唔知養唔養得成 個位無乜光 反而枱樓棵文竹就照到光 希望唔會死啦

無牌子 google下和式燈應該有
不過呢類燈自己整都唔難

好正

點將d 拖板吊係枱底

應該用雙面膠紙

強力雙面膠

想問下座山仔係咩嚟wallpaper好靚

擴香石
wallpaper 返去再share

Cable management好正

張枱係咩牌子？

好舒服

睡房還睡房 電腦房還電腦房 正！

巴打可唔可以分享下cable management要買既工具?

淘寶唔知咩牌連運費到港約~$2000人仔
雙摩打180*80既檯面

入面d說明書都係英文黎，應該係出口到外國嗰d
事前去過香港d門市睇起碼要$6000~$8000
買返黎裝完其實幾實淨做工幾唔錯
同香港鋪頭賣既差唔多

cable management
多數都係收係d見唔到既位
納米魔力雙面膠
可以癡重嘢好似拖板嗰d
其實直頭連部PC癡係塊牆都夠力，好誇張
然後係例牌3M既理線貼，30蚊100個好洗好用
條條fing嗰d線可以直接綁係檯底（你有心機可以規劃埋路線圖都得）
勁大條連落地下既線可以用蛇形理線管
都係塞曬落去就得
火牛連住嗰d一個盒咁既嘢可以塞落理線槽

請間你keyboard上面個溫度計係咩 上網我搵唔到

唔該晒

ching你需要將corsair轉成5v3針

收到睇唔到就算數

咁你都見到溫度？

點解

你唔覺得同步舒服啲咩

用緊佢原裝嗰套Commander

可能我強迫症

好葡萄咁大張檯

納米魔力雙面膠
3M? 定其他牌子

Keyboard咩牌子

淘寶搵一搵就有
完全透明嗰種

我仲以為第4幅圖 黑色槽係藏線盒黎
原來你直接將拖把痴上枱
不過唔該哂巴打咁詳盡講解

其實而家拖把啲USB係咪真係叉到電?定係有其他用途?

corsair k100

印象中Corsair出咗rgb mouse pad
同埋你個ls100呢
btw張枱邊度買
想要L型枱好耐

建議下個po#1講
西德板
ikea腳
benq screenbar plus
雙面膠癡拖板
等等
好多人問

自己出去買西德板 會唔會平過去買ikea 面板

個鐘/溫度計邊倒買？thanks

叉到電，俾其它usb供電既設備用都得 eg. LED screenbar
如果想俾手機叉電最好揀USB供電係2A既拖板
咁樣可以好快叉完，因為多數拖板既USB插口都係0.5A

裝修師傅話呢啲同插座usb一樣好易壞
我覺得低電流俾電個鐘啊燈個啲就ok 手機就老老實實買返個大火牛放檯底 有得快叉埋電腦

我仲諗住USB供電比電話手錶 咁就可以慳兩個插蘇位
而家啲插蘇位唔夠用

香港地真係好多有錢人

個mon 偏右偏得咁犀利既
同埋咁大張枱用咁細隻mon 好似有啲怪
btw 好鐘意你成個setup 黑白色

無問題嘅 好似樓上講咁買返有得快叉嘅拖板 不過我自己覺得有返舊大火牛可靠啲同埋我要叉大火數啲嘅嘢 拖板usb口唔夠力

係lo點用keyboard
不過幾簡潔有feel

如果枱底都冇位，可以點收埋個拖板？

因為有個櫃係度

佢個mouse pad我買左擺唔落，睇落我張枱好似好大，其實好長但係好撚淺張枱訂做

我發現拖板最盡都係得6個插蘇位，所以先想買隻有2-3個USB輸出既拖板用

同埋你地係點插電器? 果陣時讀物理唔記得哂啲公式了，唔知可唔可以插咁多個電器，又懶得去溫書

我自己間房有6個插蘇位分開於4幅牆壁，第一幅牆其中兩個插蘇就一個直接插電腦火牛，咁就霸左一個位了，另一個插6插蘇拖板，然後輸出6個電器

我係到諗電腦火牛可唔可以插係拖板上面，咁咪可以插得5個電器

橋就我地諗
拖板就你用

220V x 13A = 2860W
所以一般拖板可以插2860W電器
睇下你部PC用幾多W火牛就知道夠唔夠

USB拖板有寫輸出幾多V幾多A
個原理同一般usb火牛一樣

樓上答咗 最緊要買有安全認證嘢 呢啲嘢買街邊白牌貨淘寶貨出事就無謂喊隨時變尋日寶達邨

應該有多過6位插 我用緊十幾位插

用緊呢隻

仆街, 點解你地可以咁乾淨? 定係汁過先影相

我都想買張實木枱 但係上次問佢因為太大唔肯做

有咩方法可以將電腦啲rgb燈整暗少少
尤其是cooler master支顯示卡支架 太光了

我都研究緊呢樣野
想整張 150*65*70既 睇緊D 舊西德板報價 都差唔多價錢 仲未計開電腦/電線窿 無枱底擺電線個槽

點會唔得，我一個插蘇位插左十三樣野
電腦
mon
Speaker x 2
DAC
3/4 匹冷氣
ps4
switch
rounter
風筒
printer
空氣清新機
usb 火牛
只要計過唔好超過13A 就得

冷氣建議都係用返獨立嘅插蘇位好d
同埋拖把真係千祈唔好插暖爐呢d大功率既電器

獨立插蘇緊係好啦，但係全房得一個蘇位
其實冷氣都係800W ,問題不大，反而風筒1500W 仲大過部冷氣一倍電量
我計過同時開冷氣+風筒+電腦fullload 就會接近2860W, 所以用電腦打機我係盡量唔會開風筒吹頭

如果用凍風吹仲少W
不過有幾何一路打機一路吹頭

我想問 各位有用 雙mon支架既巴打

如果電腦台背靠牆 得好少隙位
有冇面對支arm頂住幅牆
向唔到後 搞到可用角度少左
或夾硬 向前靠攏 搞到視距差?

留意緊NB H160
用呢隻夾台 裝係靠牆個邊

我prefer 長時間
橫27吋主mon
直副mon舊24吋

但背靠牆 想將兩個mon夾埋 兩條arm好似會頂住幅牆 一係就向前伸 搞到大近視
靠牆係咪唔應該揀呢啲支架?
呢啲係咪適合 電腦台後面有空間(如office manager個啲）先好用

有冇實際用家 比啲意見thanks

分開兩支mon 架好過一支分兩隻臂
呢d一支分兩隻臂又要就mon size， 又要就後面既空間，又貴
買兩支 nb f80 都係3舊水有找

搵岩位就無事

其實唔一定收枱底 總知收係睇唔到既地方 啲線又整理到就OK

學到野學到野
即係我睇番拖板輸出幾多V和A，然後睇番每個電器幾多W，只要唔過allowable就OK?

學到野學到野

我樓下五金鋪果啲得6個插蘇
我睇你個網，香港好似無呢個牌子既鋪頭，上網睇好似得雜鋪有賣

香港用220V電壓
家用插座同拖板多數都係13A(有機會冷氣同熱水爐個開關掣係20A, 設計同其他開關掣唔同)
所以唔過2860W就得

其實家用電器得冷氣, 熱水爐, 風筒, 電磁爐等制冷熱產品會過1000W
睡房入面當PC800W, moon100W, 叉機100W, 風扇50W, 燈20W
一個13A拖板其實遠遠足夠

搵日買多幾個拖板 整整啲線先

有喇 SSp 就有
我都係ssp買

我都係咁話以前部爛鬼冷氣試過夜晚搞到全屋跳大制
所以裝修正正經經整返個15a肚臍位俾冷氣

請問巴打你用緊邊隻拖板?好似幾好用咁

咁如果拖板駁拖板 但兩個拖板既電器總w數唔超過2860
咁係咪都安全？

最好預留多少少做safety factor
例如10%左右 唔超過2600W應該都ok

yes
偷工減料/電線老化後可承受電流可能會低過13A

冇辦法

比你貼到牆, 兩個mon就拍唔到埋一齊, 比你拍得埋又調唔到高低, 分開兩支臂用就最好

風筒+冷氣用同一個蘇位真係痴線

收到 唔該晒兩位師兄解答

同埋你咁樣駁唔好貪平用cheap/好舊嘅拖板 怕佢用料唔足或者老化

最尾果張巴打已自爆

尾2 先岩

如果巴打想係電腦睇av打j, 但你d貓係度咁點算

一係買個集線盒
一係如果櫃後面有位就擺櫃後面遮住

集線盒應該唔夠大，我係10 位拖板。
如果插咁多野，其實買2 個5 位拖板係咪會好少少

想問 ikea 啲枱腳夠唔夠穩陣
我成日要手寫嘢，寫字會好大力，張枱會係咁震

可唔可以分享下你用咩癡個拖板

佢咪講咗用嗰個納米魔力雙面膠囉

巴打我仲想問個營幕保護係邊度download

wallpaper engine

Thanks

160*70 desk 買desk pad一般買幾大?

巴打們請問你地點樣收埋個拖板係牆/枱
之前用過啲3m貼唔夠力 我幅牆係牆紙

驚自爆唔敢post

睡房準備拆左張入牆桌 多左個4.5呎 * 5呎既空間

諗緊張電腦桌點搞 有無巴打都係咁上下size既空間可以提議下